有咩game難度高過同女朋友玩overcooked拎3星？

同老婆玩overcook拎全3星

同女朋友打Fifa pro club 拎championship

好難玩咖咩？

老婆勁

難

我同男友玩都係全三星

我老婆玩到佢自己single play全三星

唉 女朋友手腦唔協調咁 廚房成日火蠋

一火蠋就restart

瘋狂restart呀陰功

香港人返工已經大壓力, 再玩埋呢隻GAME真係玩到殺人 連打機都要玩到返緊工咁

成功同女友全三星
不過屌左佢幾次

一條命打爆darksoul

同屋企個廢老玩overcooked拎3星

我女朋友平時唔打機
有一次叫佢陪我玩overcooked
啱啱開game入prologue見到隻肉丸怪
女友話佢個樣好得人驚
之後唔肯同我玩
最後我自己一個打爆機

屌唔洗訓